<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="string_last_version_title">Список изменений</string>
    <string name="version_history_button">История версий</string>
    <string name="string_last_version_0_9_10">0.9.10\nУлучшена работа с категориями: диалоги добавления категории и подкатегории стали аккуратнее, поля и отступы выровнены.\nИсправлены кнопки добавления на экране категорий: теперь нажимается вся строка, а не только значок плюса.\nПереименованы действия добавления, чтобы понятнее разделять категории и подкатегории.\nОбновлены поля ввода и кнопки диалогов: аккуратный outline-стиль, более темный текст на белых кнопках, ошибка суммы рамкой вместо красной заливки и стабильнее выравнивание парных кнопок.\nСломанный старый калькулятор заменен простым калькулятором для платежей с историей на два вычисления.\nПереработан выбор валют при первом запуске: теперь валюты выбираются флажками и разделены на основные, остальные и криптовалюты.\nОбновлен дизайн диалогов первого выбора валют и строк валют: символ, код и название отображаются компактно в одну строку.\nУточнены названия стартовых валют, чтобы список был понятнее для русско/англо/европейской аудитории.\nДобавлены дополнительные валюты и отдельный список популярных криптовалют.\nДобавлены текстовые символы для основных криптовалют, где они корректно отображаются.\nДобавлено подтверждение, если криптовалюта выбирается основной валютой.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_9">0.9.9\nИсправлены некоторые глюки на экране категорий: элементы списков больше не накладываются при прокрутке, поиск категорий открывается из верхней панели, а названия родительских категорий переносятся аккуратнее.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_8">0.9.8\nИсправлены ошибки, из-за которых иконки могли изменяться после обновления приложения.\nДобавлены зашифрованное резервное копирование и восстановление для переноса данных между телефонами.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_7_0">0.9.7\nДобавлено\nВозможно выбрать несколько валют при первом запуске.\nБыстрый поиск в категориях.\nБыстрый выбор валют, категорий, счетов.\nКалькулятор при добавлении платежа.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_6_1">0.9.6.1\nИсправлена ошибка с кнопкой добавления нового быстрого платежа.\nИсправлена ошибка с всплывающим окном в журнале.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_6">0.9.6\nПри внесении платежа появляется всплывающее окно для быстрого добавления следующего платежа.\nДобавлена кнопка очистки суммы при внесении платежа.\nДобавлена только вертикальная ориентация.\nИсправлены некоторые ошибки интерфейса.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_5">0.9.5\nУлучшения в работе быстрых платежей: коротким нажатием быстрый платеж вносится сразу, длинным нажатием появляется диалоговое окно настроек.\nУстранены некоторые ошибки.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_3">0.9.3\nДобавлено больше иконок.\nУстранены ошибки отображения некоторых окон.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_2">0.9.2\nВ категории добавлены иконки.\nДобавлено сообщение <b>Список изменений</b> после обновления приложения.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_1_1">0.9.1.1\nВ отчетах исправлены некоторые ошибки.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_1">0.9.1\nДобавлена сортировка в быстрых платежах.</string>
    <string name="string_last_version_0_9_0">0.9.0\nДобавлены быстрые платежи.</string>
    <string name="string_last_version_0_8_8_2">0.8.8.2\nНекоторые доработки в интерфейсе.</string>
    <string name="string_last_version_0_8_8_1">0.8.8.1\nВозможность выбрать временной период в отчетах.</string>
    <string name="string_last_version_0_8_8_0">0.8.8.0\nВ отчетах исправлены некоторые ошибки.</string>
</resources>
